街機 - 高達

宜家大部份機鋪都有果隻6蚊一鋪既Gundam 叫咩名
我見有得拍卡. 張卡有咩用
想練既話有冇必要買張卡?.?

exvsmbon

張下記錄用，例如勝率、set名、強化機體嗰啲